東京旅行相

終於又有得去旅行，可以拎部機出嚟用下
今次決定一機一鏡就算，不過都掙扎咗一陣拎定焦定係zoom鏡好
最後為方便揀咗zoom lens

btw 而家真係愈來愈少人拎單/無反去旅行，眼見大部份人都係手機
用相機好似愈來愈小眾.....

1. Snoopy Museum

離開時發現原來睇到東京鐵塔

巴打同我去嘅路線一樣
又係影咗幅東京鐵塔嘅相

巴打你幾時去架?
我都係見人影先留意到嗰個位見到鐵塔

輕井澤

巴打今次啲相輕手咗咁多

有幾張睇返都仲係略嫌重手咗

早知搵你一齊影

原美術館

台場

靚

招財貓果張

隻色好靚
用pre-set?

巴打開親post都有人問隻色點執
BTW 靚相

巴打咩機

係呀，用vsco嘅preset

a7riii

TeamLab

好多人，好黑，好難影

早幾日見巴打ig有update 就知又有相睇

清澄白河／兩國

岩岩去太Hea 冇一早買定team lab

用邊個FILM??
我用A7III
但鍾意你隻色
G持

買定飛都排成個鐘先入到場，入到去有d展區又打蛇餅，好多時間都花咗係排隊上，不過真係幾好玩嘅

Portra 160

手機vsco定電腦LR個vsco?
仲有無其他film推介

用開KODAK嗰D比較多, portra, ultramax, royal gold

係LR個vsco

日本只要好天 一唔逆光隻色就靚

用Lr執過下 巴打可唔可以比啲意見我

執色幾好但冇認真放心機構圖

其實都真係無點構圖

我覺得唔可以話冇構圖
但係真係重手得濟

睇相啲色唔洗問都知一定係用Sony機影

好工整咁，好正

幾靚

好似重手得濟
校番對比高
我覺得

可以點改良下？

唔知係resolution低定你特登較到張相朦朦地，再加上偏黃偏暖嘅色調，睇落好似有陣霧霾咁 ，試下clarity較高少少睇下有冇改善

應該係對比落重左 加上upload上黎resolution低左

同埋色調係咪個人喜好 冷暖都得

Iphone影？

我覺得自己鍾意就得啦，只要唔好去到over晒就ok

不過後製嘅嘢真係百貨應百客，執到長輩圖咁一樣會有人like

I miss Tokyo

想follow 巴打學野， 相好正

我都覺得嗰張最靚

涼涼地影相好舒服

一直有睇開你嘅日本相

LM